唔明幾個藝員花名來源

比如 容祖兒會比人叫春卷
阿gill 叫黑鮑
成龍 叫 房事龍
仲有咩

反而想知蓋世堡真名叫咩

00後

艾辛

唔係真名嚟架咩

容祖兒夾春捲事件
黑鮑嬌 edison
00後唔係原罪
不過自己google下都唔會難過係連登開po

撈家

蓋世太保
德國人

好叻叻

蓋世太保